# Strings PT 2

* Crear una variable de tipo String con la cadena ABCD. Imprimir los tres primeros caracteres utlilizando indices.

* Comprobar si el String "AB" es prefijo y si el String "C#" es sufijo de cadena.

* Eliminar el último caracter de cadena.
